覺唔覺nmd有啲位好柒

發泡膠底

我見好多都黃哂，好似生左銹咁

我個對完全平哂 無坑紋 落雨會仆街

柒開

喂講咩呀你地

呢個係boost底共通柒野

無計 著到殘就唔要架啦

岩吖
一係你就黃就掉
冇錢唔好學人著

真係好似發泡膠

有咩白底唔會黃唔會污糟？

但係佢果隻生銹黃唔同